如果國務院堆口罩外層印著中国加油，你地戴唔戴？

我就唔撚戴

命仔緊要
寧死不屈

少d ff啦，人地自己都唔夠用要俾你用先？

我自己外國網購

ANYWHERE BUT CHINA

投你老母票咩